牛下車神打氣區

李慧詩唔係condom，而家俾大量5毛洗緊版，你哋唔係由佢嘛？

仲諗？快啲入去幫手啦

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1